有手捉俾狗拉 求幫忙!!!

希望大家幫幫忙！
受被捕者親友拜托，請問會唔會有街坊或者手足有10月13日約15:30荃灣廣場外AEON 19歲被捕人士被捕位置拍攝到的相關片段或相片！任何都可以！

麻煩大家可唔可以send 去 wonggg868@gmail.com

可以嘅話 麻煩大家幫我share開去🙏🏻

推

1

2

3

4

5

push

Don’t
律師會處理
唔知佢係咪狗